bob 叔串𠹌到 五毛：漢奸別回香港 壞仔：我要簽cheque啊 八位數啊 鍾意去邊就去邊就去邊

2425

哭𠹌左
想幫壞仔含

好撚屈機

識投胎真係好
懷仔
兒子職業真係香港最好做職業

俾我有咁多錢實離地到仆街
邊會好似懷仔咁仆心仆命去支持年青人

CLS

最初佢未紅嗰陣我有睇佢 風格變好多

八位數CHEQUE佢做咩買賣咁癲

想睇返佢煮野食

屌柒Brian Cha同扮黃爛屎真係好撚正

閒閒地應該過億

飲大左果陣自爆過啦
5億

兒子

佢係有錢佬既私生子

屌前者幾多秒 想睇

屌柒熱狗

有錢到

但係佢冇乜父愛喎... 冇記錯佢阿爸係佢細個果陣都係得閒睇下佢兩仔乸死未
之後仲要好似被迫dum去英國寄宿學校讀書, 食垃圾sausage roll

佢上左岸都咁貼地關心社會，去幫襯黃店，屌柒d 賣港賊，其實好難得

琴晚個live講一年收入7000萬
身家起碼億億聲

如果咁多錢, 香港淨收租都玩撚晒
真係係外國生活亦得

"總之唔好搞亂香港" 藍絲最中意, 就算佢做富臨保安拎綜援都係呢句

幾時輪到你揀呀

冇父愛+窮撚+問你拎錢, 社會上都唔少

果句收成8位數 好撚型

你有幾千億..你會好擔心共狗搞你...會甘心做共匪隻狗
但你得果5-10億...我諗我會日日屌爆共狗

有樣野真係要讚BOB叔，叫後生仔讀書
雖然佢自身個case冇咩說服力但真係睇得出佢真心為下一代好。

佢唔係話自己有讀MASTER架咩

但係佢成日強調係野雞

bob叔上哂岸都咁愛香港
我愛你呀懷仔

其實無變，係佢開live個style同拍片唔同
另外以前乜話題都講，依家講呢講路最後都係屌9港共

佢之前LIVE講過有3億
不過唔記得係資產定樓

個陣中間唔會9up
唔出樣
純粹關注佢咁有格調嘅煮食同剪接

無計 而家港共就搞鳩到你芝麻綠豆都變到一Pat屎

其實讀書係為咗增進知識 定同人比較

bob叔 自爆過alevel咩成績，點睇都入唔到咩好U啦
唔係串佢，小弟亦串唔起，以事論事姐

佢追葉鴻輝條撚含，我都想含bob叔

佢返咩part time

我都想要父幹

琴日英國條片番左母校 貴族學校黎
佢話自己讀到書可惜掛住溝女無讀落去

好似event定廣告

佢唔係溝馮小姐個陣先做廣告咩
現職真係無咩留意

窮撚父母都要翻工, 細個比人周圍dum

好似係同投資相關

25:00 左右

懷仔終於有片正

佢繼續讀落去可以入到名U 所以佢後悔咗好多年
不過近年覺識感恩 感恩老婆唔係容海恩

應該都係哩行, 但唔同pos, 唔係哩行應該好難可以咁儲假放。

呢樣真

已經唔記得佢係煮食YouTuber

其實邊有咁多貨, 佢之前咁量產又煮到咁耐已經好勁

貨應該仲有
只係一路反送中仲邊有心機做港豬平行世界

講佢老婆閪骨

讀書應該係咁，但香港生活壓力的確令你一定要向錢看，所以做香港人真係好悲哀。
讀書多，搵唔多錢，即刻700萬人係後面笑9你讀多咪又係買唔到樓⋯⋯用個錯到7彩既concept去笑9人外國就算你做7仔都買到樓，有尊嚴，人性冇咁易扭曲。不過都好快收皮，大陸人呢幾年不停追擊緊其他國家物業地產⋯⋯

佢開名屌夾公仔機先正

分享喜悅

炒樓

咁有錢架咩

好撚正!!!

[拒絕白票五毛分化post]Bob叔開live屌9連登白票五毛

靠老豆筆遺產 炒牛熊買樓

藍絲：挑，簽cheque 即係比錢人啦
又唔係收八位數cheque，好叻咩
八位數啫，我都開得啦，彈票咋嘛

懷仔信徒

夾撚懵左你呀 夾賓周

幾億 之前講過

之前做廣告 依定收租收股息炒樓 佢洗撚同你炒牛熊

喊𠹌左

沙紙一張求職架姐
淨係溝通得倒就夠啦

佢仲有買樓俾佢呀姨定姨媽

想幫懷仔含

因為其實乜柒都係關港共事

佢話8位數....

但冇講咩number 開頭啊....嗚嗚嗚

做一世g都冇呢個數啊

agger，不過好學校係現今社會點都有advantage既。
連登仔最強調，識人好過識字，咁有錢人d仔都係送去名校架啦，你唔會expect 見到誠哥個孫係IVE掛

懷仔唔係做廣告架咩

佢都冇考alevel佢foundation上u架

Brian cha好多倫敦金mk保險佬熱捧

以前做廣告依家全職投資啦

尋日話無波波玩好好笑

聽bob叔爆粗真係好正, 好撚順耳

懷仔好似唔係靠父幹架喎

波仔都細埋...啊鳴.....

sor ching，我只係記得佢講過冇拎到好fancy既results，誤導左大家對唔住

夾公仔

之前啲live講過
幾億

聽完佢屌政府好爽
一開始已經睇佢煮餸
兩種style 都好正

把聲咁撚似Wyman

職業兒子

下？你聽左幾耐

呢個年代係有資源又識教既唔會生
社會垃圾先中意養兒防老

以前咪又係照咁屌港共
不過live d emotion 真係勁好多
有時聽聽下，都嚇親
利申：我都好早好早之前睇，見住佢個名正式叫做Bob 果時

幾千億買個島請隊軍隊都得啦 仲洗鬼驚共狗

佢好似講過老竇淨係留左一兩層樓比佢
淨低都係靠自己炒

背住台灣妹偷食日本妹搞到要退學

佢有講過，大陸4,5億。
佢話𠸝唔算好多，中產喎

大約

用佢老豆留比佢畢錢扑中左隻股先發達

係呀，佢飲大咗個日爆過佢而加4,5億身家。
媽媽係二奶，所以佢同老豆唔熟。

其實叫佢地入去都係群有錢果批

片？

食住雪卡叫人入市一千萬

cls..

收租

成日話鳩bob叔炒樓 但佢明明係賣個間愉景灣

7000萬係笑緊成撚日起youtube賣廣告條友 Brian cha

對我黎講 可以唔要父愛

佢講完之後大笑我都笑出聲

好撚型

懷仔唔算完全兒子係好彩賭中股

但佢自己的確係有5億

有冇講咩股

佢之前有條live話自己身家幾億唔多

如果都係我老豆我會揀翻佢要努力報答佢

其實睇份工
有藍絲因為示威好開心
成日有得早收工

陳奕迅嗰間唔記得live定fb講過

之前連登有人話BOB叔係Brian cha徙弟

你出到境先算啦筆錢
有咁多錢嘅人下下俾中共監視
睇下你快定中共快囉

先講完發達嘅唔會同你講點發達

佢係唔係已經冇拍煮食片？

3億
樓上班撚樣9up 5億

1800

果次飲大左話最少有5億

我自己就係FANS黎
但大家好當佢聖人咁

人哋手持兩個單位就係炒狗
BOB叔手持幾個單位
賣咗幾千萬樓 就唔係炒狗
開埋公司投資房地產都唔算
大佬個個聖人咩

不過佢真係發財立品 14年佢自己講係割嗰堆人
今時今日就係最支持

牛熊 ON9

我偶像

bob叔明明係連登仔最憎嗰班炒狗

成世都去唔到嘅高度
搵錢撻五毛真係好撚正

我記得佢話幾億 無講實數

唔係連登仔
係仇富撚on9姐

拎住呢副身家仲企我地呢邊真係好難得
記得佢話之前同高官食飯萬萬聲，宜家寧願拎錢去食黃圈

佢一講14年係佢收成期 又睇上海樓
大概估到佢做咩
一買一賣叫炒
咁成立一間公司去做依啲算唔算

理得佢點發達
重點係佢而家肯支持香港人

啱
但真係唔好聖人化
一間又借BOB叔做例

係9億

佢係串Brian cha 佢身家9億

我以為佢普通有錢
點知原來咁有錢
邊到自爆
睇live ?

唔係賣咗啦咩
gain好小? 之前賣 依家攪手續收cheque

我知佢有心
但太自碑
唔敢睇嗰啲片

無玩啦伍寶
有幾千億邊個會唱港元 同rmb
一早攞唒落海外户口啦。。
有咩依郁就即刻移民
商人無國家阿

佢好似有話過放租比d客
每個單位幾皮野一個月

想買佢隻0糖啤

鬼唔知呀
咁你咪睇下移民快定係被國安綁走快啲
有咁上下多錢嘅人入曬中共list
咪撚咁天真啦以為真係有自由？

係呀，某次LIVE爆。

笑撚到痴線
佢個樣真係擺明撩交打

睇佢去英國住果d屋好正

佢做咩行業？

你都on9
你有幾千億仲得香港籍咁抵你含撚啦
你揸張綠卡 睇下中共綁唔綁9你囉

農莊同碉堡個裝修真係好靚

下，外交官都照話你叫雞照捉啦
仲要得張爛鬼綠卡，好心收皮啦

舉實例福布斯頭50邊個係唔奶共
又有俾人洗頭艇

4 5億

同馮小姐同一間廣告公司識

佢最新嗰條旅遊片正到，呢啲先叫生活

有講實3億 上年頭live

老實講大把人冇父愛又冇錢
喪父式教育

有一次live 佢喊晒口讚班後生好叻 話自己15 16淨係識玩 你地就上街抗爭 仲同14年果陣割席道歉 有錢唔係罪 最緊要發財立品 同埋唔離地

傻啦
做開社會底層 點會少少刺激都受唔住

你肯定係偽窮！

好撚中意bob叔
有錢仲咁樣真心好撚正

我係窮低
現在偽富

唔好咁啦
講到窮有父愛
只係當你退休金
但係又冇比過任何野你

佢有講過之前傘運個陣都偏藍/港豬
係呢幾年到上年就改變 依家黃到發金
仲記得佢有次開live 鬧自己中學個陣係同同學係街講屌西
依家後生仔係好有思想 係為香港抗爭
話自己遠不及佢地 講到喊
佢咁有錢都改變到咁 真係好好

唔係話5億咩 不過反送中令佢 跌咗唔少
同埋佢有講放租 租鋪比人

live果陣醉咗自爆

公屋廢老都唔會畀父愛你啦養兒防老

求其你唔死得就當養大你
都唔好話栽培 好多家庭連關心一下都冇

佢仲有拍
但因為武肺去咗英國幾個月
啱啱返黎未有時間拍

我見D人坐business class頭等
好羨慕
同埋妒忌

我幾代都冇試過唔

上面一開頭講嘅case係假設我有幾千億
我唔洗驚共狗仲可以請軍隊打共狗
做咩要同你舉實例姐
個問題係唔驚共狗做咩要奶共姐
請軍隊打好過啦

關心只局限於家用

佢琴日個新片先話最近先放得低以前自己因為溝女冇喺原本個地方繼續讀上去 原本可以升啲好啲嘅大學

bob叔成日話錢搵錢自搵到錢，我錢都未搵到呀屌我愛bob叔，但有時聽佢講野，知佢有錢到咁，真係心理有啲唔平衡

Link?

就係果次live自爆幾億身家

算啦，同佢嘈做乜啊

講過光復香港前都唔會再出煮食片

仲有同慕容公子大和解

對事不對人幾好
之前只係屌慕容公子叫人唔洗讀書嘅言論

上一代有買落樓已經有機會

佢都後悔後生無好好讀書，最近先釋懷，真心好想後生仔好，大家畀心機💪🏻

呢個真，無忘照顧佢嘅人

認真咩?
有冇片

想睇返，知唔知邊集

唔知點解聽懷仔講粗口係完全唔覺得唔舒服
有時live講十幾廿次 屌你老母臭閪
會越聽越有feel

聽佢真係情緒發洩黎
雖然都係9up 但聽佢兩個鐘都唔會覺悶

年收入7千幾萬~~~

佢有講過老豆冇淨好多比佢
唔夠佢唔洗做
佢自己就咩都炒下 但強調冇炒樓

咁炒乜可以咁有錢

我有bob叔一半身家
父愛母愛 冇老婆 孤獨終老都得呀

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

好心你啦
幾千億係誠gor level
佢會唔會走唔到呀？ 柒少陣啦
有私人飛機有船有槍有僱傭兵

佢冇答過 但佢講過只係賣過一層樓

其實人地點樣起家真係咁重要咩
人地咁撚有錢就肯支持年輕人幾難得

馬雲、馬化騰算唔算？

bob叔講講下好激動

後生時有陣時間唔喺hk, 都對呢個地方咁感情

唔算
支那人本身就無得走
香港係得誠gor 有呢個lv
純粹係你覺得誠gor要走嘅話 走唔走到

佢地係虛擬資產 唔同誠哥

咁高調又唔怕得罪權貴，應該撈得幾掂

佢有黑卡 你話呢

下咁你講撚曬啦又唔計支那人

未聽過銅鑼灣書店？

拎誠gor 同支那人嚟比？
你同支那人係咪無分別？
咁你覺得誠gor 要走，走唔走到先？
走到就唔洗再拗啦，係咪？
走唔到嘅講下點解咁睇

我覺得佢大膽啫
佢又唔洗睇你頭搵錢
3幾億對普通人好多
但香港真係好多有錢人

Um⋯⋯你同支那人都無咩分別

你鳩up

上面其實嘈緊乜
咩叫走到走唔到
講緊個人定啲錢

冇炒

唔驚比人標心架喎

其實佢呢D有錢人一定將一部份錢放晒離岸戶口啦
點會走唔到

懷仔d 觀點同連登仔一樣
好岩channel

嘩，好撚慘wor

佢好似係買鋪放租
好同意上面講
好少咁有錢 但貼地
而且思考角度非常正路

其實d 觀點有時會唔同
連登好多時更偏激
應該話佢係最貼近正常人既言論

true, 起碼佢唔會屌白票撚
淨係話白票唔講啦

佢係唔係炒家都好
想講佢眼光好撚準
上年年尾放左層樓 最高位阿仆街
佢發達係正常

依家睇緊,

Bob 叔真係好正

補充 高位係對比返後市 佢無放既話 今日一定仲低價

Bob叔有睇連登

支持你

無記錯，人地好似有多於一個家姐喎

馮小姐就好啦 做少奶奶 有Hermes靚袋

咁多個YouTuber最好睇係佢

想幫bob叔奶

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

其實係 所以是但有父愛 或錢 一樣 其實都好幸福 兩樣都有嘅 上世應該有份救世界

係都唔搞佢先

懷仔最勁係有錢都咁貼地

Bob叔係有錢人嚟講算貼地啦

bob叔我愛你

佢有選擇
鍾意你哋又得
鍾意貼地又得

成日都見到佢d廣告

支持左懷仔幾年 睇煮食片最鍾意都係佢個鳩噏環節 所以依家下下開成個幾鐘live 好鬼頂癮 多謝bob叔咁支持一班手足 一個咁有錢嘅人可以咁貼地真係好難得

我愛bob叔

佢講過
佢要移民嘅話完全唔係問題
但佢真係好鍾意香港，唔想走

喂, 完全無POINT喎你
收收先啦,唔好獻醜, THX

認真 我記得佢lur住講十幾廿億

到底點解既呢
好多人14年個時都係港豬 更加 可能係藍絲
好似王喜都話自己係藍個邊

但19年就咁多人醒翻
到底現實有幾黑暗先迫到大家要清醒

依2條友D connections 80%靠支那
仲要人民幣結算
誠哥點同

濕碎，比五億我，我食你啲屎食足一年都得

Brian Cha真黃。。

Bob叔做戲正到爆，之前個段警暴一人分析幾角表情又到位
多啲live就好

Live 講過，2014 雨傘到打後個幾年，係佢搵得最多，撈到最掂，所以唔想搞咁多野

一開條片聽到佢high住咁講good evening 就好想笑

佢唔叫做炒樓，但都係做同果方連有關，佢張cheque估計係之前賣左d野要簽名所以要返

4,5億呀

佢以前做廣告，佢個得意傑作大圍都叫香港市中心

佢都唔算無讀書啦
你揾隻毅進仔睇下有無懷仔嘅知識見識
懷仔淨係講英文毅進仔都投降啦

睇直播笑到仆街

又窮又冇父愛

好撚鐘意bob叔
d片又好睇
講嘢又正
好鐘意聽佢講粗口

bob d表情真係世界級

係 都只係一兩層半山別墅 其他都係靠佢自己勁勵志

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪8000

看看他是怎麽用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

正正係咁先係佢彌補唔到嘅遺憾

懷仔有冇講過點解佢唔移民？

佢唔係仲有個家姐?

好似話四、五億

香港大把人揸兩層私樓啦 中學個時都見唔少
加埋最多咪千零二千萬
比你有兩千萬 你唔敗曬佢都算係咁
仲話搵四五億？